有冇人而家睇到「大班月餅」廣告會好驚？

好驚佢又一次過連續播9個

大斑每年d廣告都係唔賣好過賣

煩到嘔

聽到個廣告音樂就覺得好煩，偏偏我係果d你愈賣廣告愈煩，我就愈唔幫襯既人

岩岩經過TST MTR條電梯
兩排電梯廣告不停左右耳輪流播

真係好撚煩
2017年最垃圾廣告

x2

好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味好味

夠依個驚嚇 ?